女人太叻反而單身多

D男人同年齡只揾兩三萬，自己都揾近四萬，佢地自卑又無出色，所以晤敢追我，追埋班低質MK妺，物以類聚。

叻又唔識嗲嘅女人最命苦

講咁多串啲男人
你咪又係冇拖拍
唔好學林鄭瀨其他人啦
真係想拍拖就自己主動搵啦

呢個真 有FD係咁 冇人追

唔叻都單身啦

男人寧願窮 都唔想要啲寸嘴八婆

4萬都咁串

惡性循環底下就會變左工作為重心
淨係可以喺工作上拎滿足感
圈子越嚟越細
職場上嫁唔出嘅中女女上司就係咁嚟

自己搵２－３萬

你係我條女既話搵５－６萬

我都驚屌緊你個西個時你會串我：廢柴！搵咁撚少錢！

到時真係會縮到鳩都縮埋
除左係因為你講緊事實，重唔知點面對。

如果你真係愛一個人，
麻煩你唔好用錢去衡量佢，如果佢對你真係好

分分鐘你貼埋大床比佢屌你都願意，

如果你唔鍾意佢，
佢身家過千萬你都唔會想比佢屌

樓主我畀個機會你嚟追我

唔叻 識嗲 咪又係單身

係你睇唔上眼啲仔姐
你揀人，人揀你，咪咁囉～

其實有無照下鏡先

唔係叻唔叻既問題，係你態度同睇唔起人既問題

淑儀bb

冇人吼一係個樣出事，一係性格有問題(睇低人果 d) 唔關個男人揾幾多事。

唔係咖
係以為自己咖

連扮蠢都唔識就話自己叻

我一定㨂mk妹都唔㨂你

至少有樣 唔會臭串。

四萬的確幾多
不過我想搵個老婆搵錢比我更多
你只有近四萬 所以暫不考慮

4萬到老